考26邊間快同路線容易？

查實我都唔知有幾多間可以考26，淨係知沙田駕駛學院，觀塘駕駛學院可以考
人住大埔，唔知邊間就腳而且排期快？
ps 我預一年內有得考就滿意

沙駕全套 完

問咗最快要年半至兩年先考到牌

停左三次係咁上下啦 你拖遲一日報就遲一個星期考
你點都要考強制你報左強制先啦

如果遲啲先報會唔會縮短考試時間到一年左右？
雖然遲早都要考，但唔想俾佢拖住年半至2 年
寧願等下，有一年內考得就好

排隊個人數唔會變 未計fail要快期重考
報名既人只會愈黎愈多 你自己諗
強制條隊就得一條 你遲一日就遲一日
幾年內個期只會愈黎愈耐 因為停撚左三次

考慮咗成年
難得疊埋心水去考，點知要咁耐

天光道和沙田都考過
沙田易考好多。

依家如果由零開始 想排强制都排唔到 因爲筆試都冇得考

建議樓主等下先，等多排可能會短啲

遲啲報只不過係遲啲比錢......
比你等多一年先報同你講可以一年就有牌
你total又咪係等咗兩年
仲耐過你一年半有牌啦
排隊人數唔會因為你遲報就會變少
返而只會有更多人報

今年三月報新觀強制 7月上堂 8月考埋
呢家排期路試排到1月中考天光道

其實係唔想俾佢拖我咁耐啫
如果遲啲報名，一年搞掂，我寧願遲啲先報
起碼唔會俾佢打擾到我黎緊plan 咗既野

天光道